Overwatch尋隊友

hello巴打幾cr到?
我都想搵regular隊友

身邊d fd全部玩lol 唔玩ow 😢

仲有無人玩？